認真 自稱民族黨是咪已經可以申請政治庇護？

如題

係都唔錯喎

係呀
去啦

係, 搵定英, 美領事館資料都啱

搵人問下花園道

有冇教學
捐過錢算唔算

頭盔：本人依然未聲稱參與過民族黨運作或捐款

等法律撚解答

朝鮮民族黨

由今日被定性為非法社團開始計起

幫助該社團營運 抱括捐助等等一侓中招

自稱該黨成員=自稱三合會成員

由今日開始香港民族黨=15k 新技安等

陳浩天以個人名義行事除外

法律技術問題
如果係今日凌晨喺ATM過數俾佢
剩得日期無時間嘅銀行記錄
咁咪中招？
要搵番過數時間先證明到無事？

乜大叫「支持新技安」犯法？我都係第一日知。

我仲以為自稱三合會會員先犯法。

自稱黑社會成員？

一個陳述事實既政治組織被定性為黑社會唔是已經可以當政治逼害啦咩？
定一定要比人拉左坐過先算？

等睇幾百萬冇護照奶共狗，甚至鄰近蟈民，排隊入紅花會！！！！

陳浩天，再世陳浩南也！！！！

咁你收皮啦

係時候好似南越淪陷前夕衝入美帝大使館拎上直升機資格了

朋友話佢係民旎黨員 係咪會坐監

等睇幾百萬冇護照奶共狗，甚至鄰近蟈民，排隊入紅花會！！！！

陳浩天，再世陳[近]南也！！！！

我屋企有幾件違禁品 點算

我都有